美國郵遞選票預先填寫biden

有冇多啲source？

好心造假都俾啲誠意啦
B C同一個人都未改好圖就放出黎

中國淘寶買入，再寄出

Need FC

我係咪入左廢老Wtsapp group

單憑一張填咗色嘅相 點知佢係咪預先填biden呀

好懷疑係fake news，B同C仲要都係Trump

屌你老母死藍絲發放fake news

我想退柒群組呀

呢啲社會垃圾係咁上下質素架啦

B同C有乜分別

連登D trump 粉係好似D藍絲廢老日日spread fake news

fake news

而家支那五毛一定狂發fake news挑撥兩邊情緒

block啦fake news

保持距離

放voter fraud fake news出黎目的係咪要掩蓋真既voter fraud, 營造狼來了效果

屌
檢舉fake news啦

error printing 都有話人做假

香港人係國際線唔好直接介入美國兩黨之間嘅爭執，現時要著重宣傳中國共產黨、共產主義如何破壞世界普世價值，犯人道罪行，違反人權，先係正道！

唔好去宣洩美國選舉問題，你會間接扁損美國形象，現時要相信美國200年民主體制可以解決問題！

共產黨手段就係想用美國失敗黎宣揚共產

唔好再俾情緒主導你，唔好中共產黨奸計！

重有一點唔知啱唔啱：

要從歷史學習，唔好犯蔣介石同樣錯誤

真相

Trump知道未？

點假法
一人投兩張?

點解B 同C一樣既?

自己睇啦 有printing error

連登仔：以為自己冇炒
also連登仔：炒多獲
發覺上年講fact check講到而家都係咁

cls

推

乜撚

On9 呢樣野係因為啲政黨會傾好左會endorse同一個候選人 唔係咩造唔造假囉

先唔討論樓主條片係真定假 呢樣野叫electoral fusion NY玩左好耐 唔係乜鳩未改好圖

有冇睇comment

呢個叫做fusion voting，多個政黨可以提名同一個候選人

呢個係張票嘅Sample 有虛線圍住

拉

講緊頭幾個comment啲人一開波就話假

預先填寫
真？假？

原來係咁

係。之前都見到有個美國選民巴貼自己張票出嚟解釋過，想擺上嚟搵唔翻

係戀童登粉黎
低質扮trump粉 抹黑

咁你講係真假之前有冇搵過source去prove？

咁而家有冇source?

Fake news.

上面樓主有比source
你應該問講fake news嗰班人攞而唔係問我

唔反擊下駁你嗰d人？